日本網站調查HUNTER×HUNTER/全職獵人最喜歡的篇章

1、GI
2、螞蟻
3、旅團

［一番好きなストーリーは？］
1位 グリードアイランド編
2位 キメラ=アント編
3位 ヨークシンシティ編
4位 ハンター試験編
5位 アルカ編
6位 暗黒大陸編
7位 天空闘技場篇
8位 会長選挙編
9位 その他

（回答期間：2017年6月12日（月）～2017年6月18日（日））

漫畫《全職獵人》在休刊1年多之後終於再度恢復連載，也是讓粉絲們非常欣喜。雖然現在大家的關注點已經到了這次富堅義博能堅持多久，不過對於粉絲來說還能更細就是好事。 《全職獵人》的故事世界十分的龐大，很多的篇章也是非常有趣而且重要，那麼粉絲們到底更加喜歡哪一個章節的劇情呢？對此，近日就有日本媒體進行了調查，充滿趣味性的貪婪之島篇果然是最受歡迎。

最喜歡的《全職獵人》的章節：

1、貪婪之島篇

是原作13捲到18卷的內容。小傑等人為了收集通關的100種卡片而展開了戰鬥。並且很多的角色都在這一章節有著比較頻繁的互動。

2、嵌合蟻篇

這也是原作目前最長的章節，涵蓋了18捲到30卷的劇情。角色們跟嵌合蟻之間的戰鬥非常慘烈，也有很多殘酷的刻畫。不過這其中也包含了很多嵌合蟻跟人類之間的心靈交流。最終的結局也讓人唏噓不已。

3、友克鑫市篇

內容為單行本第8捲到13卷。在經歷了天空鬥技場篇之後，眾人久違地重新集結，並且為了追踪幻影旅團而展開行動。幻影旅團中的個性角色也非常多，所以說深受喜愛。這篇的重點就是幻影旅團登場。

4、獵人試驗篇
5、阿路加篇
6、黑暗大陸篇
7、天空鬥技場篇
8、會長選舉篇